有冇人有聽開蕭生？？？

已經當左佢爺爺咁

又教書又日日報新聞